摩連奴：我們是表現優秀的一方 該獲三分

【體育】曼聯周日作客愛華頓，1:0領先至89分鐘，最終被巴尼斯的12碼逼和1:1，痛失兩分，領隊摩連奴忿忿不平。

紅魔連續3場聯賽打和，雖然不敗，但失分慘重，摩連奴（José Mourinho）坦言未能獲勝，全因欠運。「己隊表現出色，也是表現更好的一隊，只是賽果未如人意。我們本來有機會領先2:0，卻在完場前失球，1分怎令人滿意？」摩佬感到不是味兒。

談到射入1球的伊巴謙莫域，葡萄牙人有讚無彈：「他已找回射門鞋，表現就是全隊的縮影，實在可圈可點，同時我要讚揚馬高斯盧祖和菲爾鍾斯。」

「我們足足80多分鐘控制戰局，末段，愛華頓利用高空波轟炸，我們無法阻止，說回近幾場和局，我們也是表現更佳的一方。」摩佬續說。

可圈可點終於有人用得岩

又賴

贏唔到就欠運
大佬呀 贏波要運 搵麥玲玲教好過啦

已經見唔到前面幾隊啲車尾燈

以後咪出廢蘭尼

支持蘇民峰 麥玲玲 司徒法正加盟魚拉特
幫手轉運同捉鬼

年年都講一次

春天花花幼稚園？

我們在學習 我們在成長
屌你又幾中point

場場

留意到摩狗開始repeat

葡萄牙統治過澳門
d中文係唔差

摩狗話自己踢得好而失分
真係好有說服力架姐

我睇到都係咁諗

費蘭尼真係垃圾

一場都話 場撚場都比人追和 仲關運氣事？

呢句真

普巴其實有咩用

壓場啊

CHOK霸氣樣 賣波衫

得閒研究下髮型好過

其實到底係咪daddy要買

估唔到摩佬中文咁好

又係度賴魚拉突班高層
係車狗果陣已經bid過普巴一次